人生低潮時你會諗起邊個

Fresh grad 返咗三個月工而家又失業，畢業之前又俾ex 拋棄，愛情事業雙失，好似個廢青
每日見到ex 生活多姿多彩，事業順利，仲block 埋我WhatsApp, 真係覺得自己好唔爭氣。
諗起以前佢一直睇唔起我，話我癈，我仲覺得佢狗眼看人低。
但而家我個人生好迷惘，好抑鬱，唯有一直呃自己希望在明天
點先可以有返自信同希望

比D野自己做，例如學下樂器，外語等

💙

有不斷進修自己，但出到社會發現做人真係難過做份工

做人你係指？本生係你自己性格有問題，定係D人本生冷落你先？

要扮到好虛偽去討好大家，但始終逃唔過辨公室政治。點解人同人相處要搞到咁複雜

人地係咁就一定架，亦都改變唔到D咩，試下盡量做返自己，唔好太過討好佢地囉 ，反正佢地只係同事

做自己係打公仔大忌

多謝你提醒左我
我好似睇到一年後既自己
我唔想咁 我會努力做好啲

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

屋企人 點都好 屋企人先會永遠支持你

人生總有低潮 慢慢等佢過就好了

巴打幾大
利申 A0
拖都未拍過

最驚越黎越低

21
利申： 我係絲

歡迎tg我傾下

我兩個朋友
一個楣左十幾年 番工幾個月停幾個月 家人欠債100萬+ 衣家40000/月年尾有分紅。
一個比人炒左同時失戀患上抑鬱症最嚴重果時一個月入院3-4次，衣家識左果有錢女，日日好似過節咁。
人生有高有低，平常心過每日就好了。

認真，諗起爺爺

雲加

一個唔會再愛我的人

咁都有狗公

唯有希望以後有好D既工作機會 而家只可以順其自然